正式宣布勇武收皮

一上連登 全部都話割席 開心
我以為自己訓醒一教穿梭咗返2014年

勇武咩都唔好做 淨係幫你班和理非擋子彈得未？

夠和平未 夠畫面靚呀 夠唔失民心未

叫人唔好再搞黨鐵 我真係笑左
啱呀 其實黨鐵咁方便 我地唔好搞黨鐵啦不如
由佢繼續出賣手足啦 唔緊要架佢咁方便係咪
唔好搞黨鐵喇以後 搞親黨鐵就係鬼 支持黨鐵出賣手足 叫多啲popo入嚟打死哂佢地！

負評我嘅講兩句呀 自私精和理非

預計有人話我係分化撚
我起到講明先 我係屌緊你地分化撚呀分化撚

咪就係 班撚樣開口埋口就民心 齋係條街企乜都唔好做咁啱聽未呀 民心喎

要阻嘅
自己去前線阻
唔好做住冷氣軍師
然後對住出面打緊仗嘅足指指點點

連登一早淪陷咗啦
勇武都唔上連登既

呢班唔係和理非嚟㗎
全部五毛風向撚冷氣軍師
和理非會喺現場做backup幫勇武整物資

黨鐵裝修得好好
不會割 好撚支持

剩係睇割蓆post唔睇不割蓆post
你就真係收皮啦

緊係唔收皮啦屌
痴9線無啦間帶風向割勇武席 話咩都唔應該做屌

你望下個熱門先啦屌

咪就係

依家同你講返
有冇核彈都唔割

你自己未係民囉 你唔割席未有民心囉屌屌屌

連登熱門就係
開post->互屌->屌完上熱門
你無一班人支持勇武點會有互屌啊

話到明核彈都唔割 支持你地手足

黨鐵唔好搞 搞左對家點運兵呀
仲有唔好燒閘啦
燒左人地真係出唔到黎

熱門第三咪討論緊

你睇清楚先話人割蓆啦
多數都係叫人要分清目標姐邊撚度有話割

拉

其實係邊個po 講

岩呀屌 見聽日多人出又起到帶風向cls

連登慘入問題嚴重
做乜野都諗下點解要咁做而做完會唔會有利於運動
就知邊個係人 邊個係鬼
對家最驚我地團結同時驚我地燒埋去大陸

我都無上一排
屌入嚟諗住睇下行動post
屌你老尾我真係唔知自己睇撚左咩

連登仔應該闡明行動方向俾前線參考

唔應該無差別攻擊中資，但央企呢？

我都轉哂陣，del埋連登apps，成個運動方向又出番嚟

唉屌 都岩
下次講返話屌冷氣軍師

咁又唔洗睇得啲和理非咁高咁有影響力

依家勝在有 tg group, 行動組以外既人點樣係連登鳩叫都唔會有太大影響

行動組知道自己做緊和理非無膽去做既野，係用緊實質行動去光復香港，實踐緊時代革命

無人割
只係希望可以改善，互相提點。

其實裝修美心之前應該要裝修咗三中商先囉

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

你老母就真係比我起床上收左皮啦 on9

唱返首國歌打下氣 飲返杯凍撚死
抖陣先啦 睇下裝修片都幾過癮

你邊撚個呀宣布.

次次割席都以討論/檢討做借口
真係討論就好似琴日有個post咁討論已經搞邊度
唔係起到屌人搞邊度影響到自己影響到民意

又係半夜搵堆「人」出黎「討論」
聽朝就出到個「風向」

自我檢討都唔撚得 講乜撚AI抗爭啊

有核彈贏咗啦

大家冷靜下 唔好亂

其實果d人仲講民意會唔會有d outdate

反而係以原則行先呀嘛應該要

咪又嬲啦 割左四個月咪仲向度 分四等做咪幾好 兄弟爬山嘛

支持勇武一直升級 但都要有目標升級架嘛
唔通有個勇武無啦啦打個行過既細路都唔檢討得？係殺人我都唔割架喇 但做法做得唔好咪提出黎改善囉

而家乜鳩商店都打爆佢 先唔講民唔民意 首先唔該諗下有乜用啦 你話打爆政府機構我乜撚都支持 但係打普通商家佬就算佢係藍絲 想請問有乜用先？如果大家講得出有乜野合理用途係幫助到運動走下去會贏既 咪做囉 諗唔既 唔好一時意氣見野就打啦

殺人我都唔撚割呀！但唔該做乜柒之前都諗清楚對我地既勝利有乜野幫助！要以目標為本呀！用下個腦啦！屌！

政見唔同嘅鋪罷食
政見唔同而公然挑釁嘅鋪裝飾
政見唔同而公然挑釁仲係紅色資本嘅鋪裝修

政見唔同嘅路人由佢行
政見唔同而出口挑釁嘅人由佢講
政見唔同而公然挑釁並主動郁手嘅

開放討論

根本出開去就知咩應該做咩唔應該做
普通藍經過最多屌兩句根本唔會裝修
爆鐵個d大家都開遮掩護
自己行出街唔好盡信連登啦

可惜係成日見勇武起連登成為弱勢
利申依個post開泥都係發洩下
班冷氣軍師鐘意點講就點講 唔會理

打死唔會割勇武 但你呢個標題想點？唔好睇少標題放負既影響力

每個人都唔同睇法
係啱既就去做
和理非唔會割 割既從來都係五毛同風向撚
睇翻有邊次升級係會民意

和理非同勇武係呢一條路到係缺一不可
冇咗其中一邊都唔得

連登平行時空黎唔洗理 各有各做

和理非係唔割 但會屌你

邊個po割蓆？樓主po黎睇下

唔係割 放心 核彈都唔割 係檢討啫 咁多店 又政府部門又黨鐵又黑幫又建制辦公室又藍店又中資 佢地都有唔同程度嘅罪嘅 正如你唔會罰一個辭拋嘅人坐五年 我地亦有唔同嘅方法 裝修 裝飾 罷買 罷撘 Facebook 投訴 等等 都係希望大家com 到個共識啫
同埋文宣真係跟唔切 無論連儂定Twitter

我個人 唔係我出亦非叫大台 覺得咁樣分別黎對付唔錯

都唔係其實 有好多和理非睇LIHKG頭架

老老實實，不如對準返個政權，做幾單712爆入立法會咁嘅嘢仲好啦。集中晒打啲支線任務冇乜大作為。

你望清楚我個post講咩先啦Ching

agger

我和理非都就快唔上
太多on9 post

垃圾分化post
除左指責毫無建設性

日撚日出分化post做乜撚野

靜啦 而家分化緊嗰個咪就係你囉

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

再升級都唔割

笑下咪算囉 連燈咁出名梗係要留返個場比佢哋集火啦！

推

因為我好想發洩屌
好嬲好嬲好嬲呀

第一日上連登？

8個鐘後再上黎睇la屌你

成個熱門都係 無講到割但屌你

夜晚連登得班風向撚鳩吹，無人理架

日頭班休息撚大愛撚就會俾人屌走哂

又話核彈都唔割 你地個核彈咩做㗎？唔包死人冧樓㗎
我唔知其他人係咪 但我講過唔割就唔會割

拉佢落去

大家係咪唔記得左兄弟爬山 各有各做 唔同人可以做唔同既野 重要既係不割

希望大家係討論
而唔係互屌
屌完 自己人內訌灰機 都未輪到民意失

歡迎進入香港奇妙夢幻裝修之旅
貼到佢成牆都係

屌親義士啲 post 都過千正皮

深夜唔好咁上心 好多風向撚 朝早就唔見人架啦

Pull

咁佢地屌你但係有冇割蓆？

善用不推文回覆
呢啲分化POST 唔洗多理咁多位

disney theme

屌 我睇左一日都係咁呀
次次睇親都好嬲 屌你老母
開個post發洩下姐

不割蓆 不分化呀
琴晚企我隔離個呀婆都識講 係政府同一班高官逼到啲後生走投無路 走上街革命 你地班打歪係道同前線割蓆？
你地對唔對得住已經被捕既手足 企係前線冒住坐十年既手足？

連登俾三毛同mon po狗睇實晒，已經同現實脱節

拉

你知唔知自己講緊咩

三毛多啫ching

黨鐵無得唔搞
831 831 831 831 831 831
大家都係想發表下意見 語氣重咗
唔好再互屌 大家都係為香港好姐
講到明核彈都唔撚割
無論最後出到嚟點做都好
我哋都係同一陣線！

唔割！黨鐵淪為黑警幫兇 裝修得好！

裝修三中商=裝修維尼間屋

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

十成熟都唔割

【炎之魔法書】材料篇

okokok

好多五毛 唔好嬲豬
核彈都唔割
之前睇到post話連登好多奇怪疆屍ac
會帶奇怪假風
小妹fc唔到
但點都好 繼續 核彈

幫推

你咪鬼咁極端啦
冇人話割呀 俾意見你地咋
可能係有野要改善 咁咪大家一齊傾囉

邊度有割蓆
咪撚又夜晚帶風向

又真係比你屌到上熱門

三點鐘又出動

近排觀察到好多人每逢見到某樣唔啱自己既意見出現果時都會話：「呢排咁多人吹風話唔好乜乜乜，就知有人好驚」之後就假定左對方係五毛來帶風向，其實咁諗係十分之危險

點解呢？
因為首先如果嗰啲不同意見唔係來自五毛而真係其他手足，而佢地既意見係值得參考，甚至得到廣泛認同形成風潮，一句吹風撚將會直接令呢d有價值既意見直接變成五毛言論。如果佢嘅論述唔適當嘅，希望大家用理據擊敗佢而唔係一句吹風撚撻埋去就講完，因為吹緊呢隻風並唔係充分既理由證明佢講既野錯/係五毛㗎嘛，係咪？

仲有如果呢個互相懷疑大家出發點既風氣蔓延，只會令討論更難進行，因為每次遇到唔同意見都變咗淨係捉鬼，互屌大家係各自方向既吹風撚，咁冇意思。

但係五毛又的確好多，所以可以靠既唯有係大家既理性。睇資訊既時候比多幾秒自己理性分析下，有冇道理，有道理既先至好推。記住智慧係我地既優勢，盡量訴諸理性，而唔係情緒

順帶一提，好多極端撚成日話：咁都唔做不如返屋企坐啦 完全係阻礙討論，因為永遠唔係得A or B既極端option,佢呢個論述係幾時都可以撻出嚟。例：林鄭政府咁邪惡，宜家仲唔即刻去炸禮賓府？連林鄭都唔搞得，不如返屋企收皮算啦。呢啲論述係咪好熟口面？眼見已經有好多人屌呢套論述，不過仲係不斷出現，各位要小心呢種型式既謬誤

希望有用
願榮光歸香港

我真心覺得經過咁多警察, 政府惡行之後
前線已經係出手好輕,
睇下人地外國係點樣暴動, 香港既前線行動到呢一刻都係好自律, 冇波及無辜, 對準目標出手,
最重要係除左對先撩者賤既人, 基本上冇令其他人流過半滴鮮血
我真係未見過咁善良, 咁自律既"暴動" (暴動一說係政府講咋, 明明只係回應暴政惡行既行動, 比起暴政惡行, 呢d唔傷及人既抗議已經係出手非常之輕)

屌你未等如割席囉
屌9勇武自私 屌9佢地阻住自己
屌9佢地搞到民意 其實都係分化一種嚟架
口無講割席 行動做左割席 咁都係割左席架

係呀，好多弱智話勇武係暴徒，連登都唔知點解變成咁

檢討同割蓆分開得唔得

林奠叫人割
老豆老母即刻扯撚晒火
林奠講咩都反 感謝林奠助攻

唔講了 我發洩完 大家聽日見

《港鐵，怎麼你會忘記了，大眾一開始對你的善意呢？》

總有些自命「中立」的人喜歡說一句：
「總之你班人破壞港鐵就唔啱！」

他們與極權的口吻很一致，
就像是 大眾「無拿拿由石頭爆出嚟繼而立即搞破壞」一樣。

好吧。
讓我們回到第一天。

200萬人遊行，港鐵有沒有被破壞？沒有。
之後逃離式的社會活動中，港鐵有沒有被破壞？也沒有。

有的也只是市民自發放下車資；
或害怕後面的年輕人沒有「散紙」買車票，放下零錢；
又或是有市民自發買了大量車票，在現場派給市民。

甚至，被港鐵背叛的初始時段，大家還試過自發為港鐵清潔，以抹走催淚彈的有害物質。

當黨鐵的角色依然是港鐵，運輸大眾的時候。
大家知道自己有「購票」的責任，亦盡最大努力保護內部設施。

這些市民的善意…換來了甚麼？
就是黨鐵的背叛。

它選擇了完全聽命於極權，話封就封、話停就停。
令市民一次又一次陷入生關死劫之中。

最後在831太子站的「死亡列車事件」中，
成為香港人心中永久的傷痛。

黨鐵當然有『把槍口抬高一厘米的權利』，
但明顯他們沒有，把槍口對準了市民的心臟。

市民對抗極權，雙方力量本來就是極度不對等。

當大眾的身後，是被催淚彈、橡膠子彈及海綿彈追趕之際，
還是死要用幾秒，從銀包拿出紙幣，放下車資時，

黨鐵沒有記住他們的善意，反以無窮的惡意相報。
所以，大家反抗了。

『不對他人懷惡意』這一句，是形容香港市民的。

大眾從不「無原因地傷害other objects」。

對待所謂「藍絲」，記得嗎？
一開始連在街指罵時，也有人「勸交」。
最後？手足在修補連儂牆時，被隨街亂打、更被刀斬至進入icu。

對某些「大集團」，記得嗎？
政見不同沒關係，頂多不消費，甚至用大量文宣希望得到他們諒解。
最後？員工被政治打壓、甚至在國際層面上攻擊香港市民。

對警隊，記得嗎？
五年前落雨也為你舉一把傘。
最後？612將一班「口罩都唔多個」的市民圍困於中信，催淚彈放題，射入PP；隨後721；831；10月1…張list太長，但沒辦法，回不去了。

對政府…
不用多說，這麼多年來…
大白象工程也好、dq也好、其中多不勝數的利益輸送…賣港政策…

市民一開始，
還是以「和平到瘋狂的遊行」來表態。
最後？換來一個真相－『你唔會聽』。

如果用「中立人士」最愛說的「因果」，
政府就是「上面所有事」的因了。

當你依然譴責「總之你班人破壞就唔啱」的時候，
你也該敲一下自己的腦袋，
問自己，是否忘記了一個故事。

一個「市民的善意被徹底摧殘、蹂躪與踐踏」的故事。

IG: cheungson88

另外，Twitter戰線！互相Follow吧！

自稱勇武就可以奉旨唔駛用腦？
搞壞哂場革命

國際戰線手足全部係condom ？
文宣係condom？
被捕被自殺義士係condom?

得你出力叫出力，其他手足全部叫左膠係咪？
如果你堅持唔合作唔討論唔修正

我勸你離隊 我地由day 1已經唔需要無腦嘅人做勇武
謝謝合作

其實比起美心，央企先係大boss囉好嗎...

唔應該無差別攻擊中資，但央企呢？

負面撚收皮啦

前線真係好輕手

次次有衡突都係自己友傷就知啦...

班popo 仆親仲拎出黎講

黑警射我地手足心口 佢都未驚民心啦

屌就係割蓆？咪撚玩啲師兄

駁唔到 屌

sorry, 按錯負皮

屌你老母唔撚割呀 推唔到都要推

5毛係咁洗版叫心乜都唔好做只做和理等收成 如果水到人既話拖既拖真係2014

一句講晒，係又裝修唔係又裝修嗰啲係三毛，民意逆轉唔好裝修嗰啲都係三毛，神又係佢鬼又係佢，目標係引致手足意見分歧，內部分裂
最緊要帶個腦上連登，唔好跟著啲風向走

檢討同割蓆唔撚同架
用返和理非手段唔撚係同勇武割呀
和理非同勇武係要互相一齊用架啦

既然俾得錢登報道歉點解唔賠錢

無勇武 依家已經係香港市啦 核彈都唔割

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

又係夜晚流板！推返你落去

不如你又同大家講下你自己底線係咩 唔係想割 唔想內耗 傾傾先啦

不推

聽日見

好撚心淡，以後應該唔會再出，睇直播算，我理解唔到香港人，可能我唔係其中一份子，點解前線咁輕手都會話佢地變左暴徒紅衛兵

爬曬成個熱門見唔到有人割
認清自己根本就係分化啦好嘛

同意
其實民意唔會失
一早歸曬邊啦

支持勇武
睇左成日果啲左膠post火都黎
勇武手足唔好比佢地影響到心情
真正和理非係會背後支持你地核彈都唔割
唔撚係果理偽和理非嘅左膠分化撚

以前塞鐵阻返工多人話唔啱
個討論係塞定唔塞
唔係討論轉塞邊條綫喎

大家起下樓主底就知咩事 放負撚黎 你憑乜撚嘢正式宣佈？？？

放心做 你做我地幫你文宣 對外對內都係

咁你咪直播囉屌你， 好行唔送， 變埋藍啦笨

話就話核彈都唔割 現實就爆間舖都反對

同意

咪撚再俾風向撚帶風向

我點解唔覺吹緊風割蓆...
大家只不過係討論如何改善私鳥炸喎唔係咩

原來你先係真正既和理非終於聽到句人話

可以架，變埋藍仲可以加快香港攬炒

一到深夜好撚多風向post

冷氣軍師，左膠
收撚皮啦

討論就係咁啦
佢地太少上連登

五毛:檢討等於割讓

三點五毛零舍多

係
遊行集會熄登幾撚正
班狗無得帶風向

日日行返屋企都唔會同勇武割席

唔洗擔心，保守估計打手起碼大約2-3千個帳號幫手吹風洗正評，香港人眼睛係雪亮的

鍚落去

勇武唔上連登架啦
再上真係雨革2.0
林鄭好明顯好想屈連登係大台
勁多風向撚係度分化
再加林鄭講到明叫勇武同和理非割蓆
就以為可以分化黃既陣營令運動完結

支那五毛出盡吃奶之力阻止手足裝修中資就知咩料

依家上咩啊咁？

睇tg多

連登都做主洗

你呢個post就真係帶風向割席啦
冷氣軍師講野再唔岩聽起碼都係討論口吻
你憑乜野見到幾個post就屌曬全世界

裝修三中商=拆咗中共棵搖錢樹
仲會有免費文宣話俾全世界聽中共已經掌控9成香港出版

三中商由中聯辦全資擁有 唔係藍店紅店而係中聯辦分店 i.e.黑店

對準政權，三中商咪對準哂囉，西環檔生意呀，控制你睇咩書呀
中聯辦喺香港搞生意違反基本法呀，夠哂理由未呀
中聯辦包括三中商，同香港咪敵我矛盾囉
中聯辦次次干預香港選舉，捐大把政治黑金畀民建聯，仲唔夠資格黑裝修呀？

或有朋友謂：中聯辦經營書店有什麼問題？

首先，如果中聯辦認為無問題，為何不光明正大，要偷偷摸摸？為何不大大方方承認，站出來解釋他們經營書店的策略與目的，回答記者問題，如何符合一國兩制，如何符合基本法第22條？《鏗鏘集》記者在專輯中多番追問中聯辦各級官員，官員回應不是含糊其辭，就是當作聽不到，閃躲逃避，不肯回答。

中聯辦一直以來協調政黨、協調選舉、組織地區工作，已是公開的秘密，早已違反基本法22(1)「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」中聯辦經營書店，或可辯解謂商業運作不屬特區政府管理的事務。不過基本法22(2)則列明，中央各部門要在香港設立機構「須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准」。《鏗鏘集》查詢政制及內地事務局，特區政府是否知悉？中聯辦此舉有無違反基本法？答覆是「沒有相關資料」。中聯辦經營書店，究竟有無經過合法手續經特區政府同意，還是「國家行為」做什麼都可以？一切疑問，最好就是中聯辦官員面對鏡頭講清楚。

個個p牌風向分化狗，唔撚洗理，兄弟爬山

分化撚拉
半夜特別多分化撚

咪撚推啦

算啦 冇左党鐵 啲人出入咁唔方便 咪唔開心 咪屌勇武
党鐵自己收皮就輕鬆搞倒分化

我只反對臨時政府
其他不完全可改善

變成咁除左係因為有打手
更加係有班真心民意撚同畫面撚

和理非係得既，一早成功左
講完

咪分化

民意撚同埋畫面撚真係咁擔心
就唔該去文宣公關部消毒啦

都唔知做乜撚今日突然吹割𥱊風?唔通全香港好多人中意360中意中女社?

作為一個垃圾和理非一向都唔到我話割唔割 只係希望任何行動都係對個運動有幫助 唔係純發洩

正皮樓主

話會民意逆轉嗰啲先至係帶頭令民意逆轉嘅人

電腦大爆炸都唔撚割

上連登 睇風向分化撚笑下咪算囉
運動維持到落去唔係靠連登架
係呢個政府令市民忍無可忍炸

真心冇眼睇

雖然我覺得有改善空間 我成日都話黨鐵應該擺係比較後嘅時候去清算佢 但我堅定支持不分化 不割蓆 不篤灰 所以嘢我哋都必須要團結

戀戰撚同陣地戰就收皮啦好嗎

只能相信大部分人係正常人，持續裝修落去有望攬炒，以家林鄭驚人裝修

咁點解唔係你去諗返點解勇武要咁做就屌左勇武冇目標先?

而家乜鳩商店都打爆佢
你平行世界過黎?

去到呢一刻到諗唔到咁做有咩用?
我琴日已經見有唔少post解釋過
選擇性扮睇唔到

唔好咁睇重連登 太多風向撚啦
你睇今日銅鑼灣現場就知

唔洗咁嬲

走啦分化撚

睇見隔離個傻閪道歉POST有千幾個正評真係屌你老母

香港去到咁既地步仲要同人道歉

真係唔怪得元朗D白衣黑社會衝入去車廂打人仲有人跪係度求人地唔好打佢

會就唔會開十幾廿個post「檢討」勇武啦

巴打唔駛諗太多，連登係成日睇到灰灰地，
但現實係我80後，黃嘅朋友全部都撐拆鐵。
最緊要不受傷不被捕。
聽日見，Ok?

道歉 四大裝修 其實已經好有制度 都唔明要繼續無限放大

講過核爆都唔割
覺得仲討論割唔割呢個話題哂9氣

不過多d討論都好既

勇武有光環啊嗎，唔撚洗檢討啦

畫面唔好睇，冇左民意運動就收皮喎唔好再搞藍店唔係就變暴徒

on9 你自己割關我地咩事

比建議就叫割 你都幾撚好笑

垃圾po都上熱門

拉啦屌

拉

一句講曬 乜柒都唔割 一齊進步先係重點

和理非有和理非討論
落場都係勇武自己決定架啦
勇武有幾可仲會睇連登影響自己心情呀

勇武d光環 我都想要 不過我做唔到 怕受傷

佢地擔心國際戰線姐
唔好咁上心啦
連登日日都罵交架啦

所以我咪話佢哋無秉持不分化 不割蓆 不篤灰囉 香港人部份人好鍾意攞光環 其實中共以前都係叛軍都係賊匪 佢哋嗰陣會對國民黨講仁義道德咩？叫佢哋咪癲啦

分化post 拉番落去

I know that feel
已經好小上連登 一上會灰機 成版垃圾post
不過你個標題都要屌㗎喇標題撚
下次註明係冷氣軍師啦 唔好咁撚柒講錯變分化
由個post沉啦

唔撚割

真係唔好上咁多連登，個人會灰，都係睇返tg

你收皮！我絕不割！

共產黨一開始講民主稼

又嚟深夜帶風向

民意論從來都係ON9

共產黨屠左咁多城，立國果日一樣日日普天同慶

你起我底，我算好激進
我覺得進退有時，用啲時間做遊說同政治宣傳

講到尾 冷氣軍師嗰啲成日叫人唔好做乜乜乜 但一係你俾個方向俾個做法出嚟 咪成日出嚟懶正義攞光環 宜家對方都勁之卑鄙咁對付示威者 不嬲最後勝利嘅一方就係英雄 講多無謂 你唔上前線嘅請你好似我咁 默默支持前線 咪咁多嗲

少上連登，睇完連登團火會熄，我淨係想同自私既香港人一齊攬炒，所以支持持續裝修

唔該唔好係唔係都話割啦
都話咗唔割啦
但係唔係檢討下策略都唔得呀？
連登咁多人講緊就即係大家都覺得件事再咁落去會有問題啦
點解唔可以稍微調整下方向？

大把鬼啦連登

真係好撚多豬閪佬，嬴左話之你中間屠左二百萬人啦

政府同差佬就不惜一切都要將個運動收皮

我地就自動不停搵原因去收個運動皮，真係on9

睇完
樓主唔係鬼就係傻閪
完

六月前 事時台本身就係五毛聚居地

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制

黨鐵
721 唔開車
831 cctv
封站運差佬

打撚爆哂放火都唔割

只會愈黎愈多 唔會少
香港呢單野會直接影響收唔收到台灣
資訊戰方面我有理由相信中共會出盡所有打

唉，真係無眼睇

我正想講
不過見冇人開post就算
冷處理

拆中資拆鐵對目標對到應一應
做林鄭幫凶賣港
拆鳩你天經地義啦

唔撚割啊

唔道歉 會人良心過意唔去稼

冇而家咁誇張

你凌晨上 預咗成班狗狗收工推垃圾post 真香港人沖緊涼瞓覺 傻豬豬嚟 唔好理班狗啦 屌

義士係condom

喺鋪頭偷野搶野即割
次次我地講原則你班on9就攞雨革黎嘈
好
我斬你老母割唔割?
無差別攻擊路人割唔割?
唔理藍黃見到鋪頭就破壞割唔割?
無差別落槍掃射割唔割?

白癡

偷野既從來都唔係我地

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷(揸春袋)嘅局面

岩 我身邊班淺黃都話做得好
連登勿認真
勇武不被捕最重要
小心火魔法唔好燒到民居就得
其他根本不在意

咁所以咪講明囉
拿我地原則就係唔偷野
偷野既唔係我地
咁係咪割左呀?

然後就有樓主呢D垃圾開post
講原則又嘈人割席

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機好啦
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

依家咁重狗..爆鬼度入去咩
上次D狗放水架

實事黎稼wo 點唔割

講一句休息帶風向.個個唔出.有冇諗過呢場係革命.沙田一百個手足都唔撚知有冇.正常打仗既係唔會睇到連登.成班係到帶風向.

黨鐵真係冇得割
運兵呢樣野關FU手足性命安危
唯有多做文宣

有冇諗過成班手足拎裝比人捉到又話送頭.休息？

《香港臨時政府宣言》

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

多人

請廣傳：再冇借口唔帶口罩同雨傘

照你咁講似乎係你割緊喎
你講到好似永遠都係和理非割勇武
但勇武唔會割和理非

運動行到呢到係靠全部香港人一齊
唔係淨係靠勇武或者和理非是但一邊

唔撚割 核彈都唔割

勇武升級得太快要討論調整下啫,唔使下下話分化

樓豬on9你咁樣係逼梗和理非去割蓆

成4個月都唔識相信前線手足決定?

連登真係好多左膠五毛

勇武點割和理非?
我都幾想知

無諗過要割 支持都嚟唔切

因為得和理非先有理性囉

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

和理非冇成功過點會有話語權罷工黎睇下先請啦

On9
用下個腦都知連登已經係半個5毛基地啦
仲聽連登仔講

到底邊個話要咁做
偷野既從來唔係我地喎
咪撚洗旨意老屈前線

唔好收皮
我信前線手足知道自己做緊乜
核彈都唔割

拉
你先係割緊蓆嗰個

希望樓主明白

運動一直以嚟嘅進步 手足進化嘅速度
都係源自於每次嘅檢討

勇武做得唔夠好
文宣補鑊

有post話
勇武係隻獅子 行得好快
和理非/文宣係隻大笨象 行得慢啲但每一步都好踏實
勇武獅子不妨停低等埋隻大笨象一齊行

都有文宣出咗
黑-裝修
紅-裝飾
藍-罷買
黃-消費

我覺得文宣已經畀晒方向你地
利申：一樣係隻獅子, 但同樓主唔同
我認同我地有好大嘅改善空間
以繼續長期施加壓力同政府對抗

邊撚到有人割

屌係 唔講以為自己睇緊香討
係連登撚下啲五毛之後都係睇返tg算
tg group如果有呢啲五毛一早俾人踢左十世

打死都唔割，支持！

都好多勇武屌和理非喎
剩係帶個普通口罩出黎又屌
行前D又話阻你地撤、企後面又屌企咁後做乜
唔通又話勇武割呀？

依啲垃圾post咁多人推cls

真係唔洗班班平行世界左膠5毛冷氣道歉撚
佢地比人姦完咬到人碌鳩都會道歉
根本不同路

對家睇黎好驚遊擊

勇武唔裝修先 你地諗都諗唔到可以裝修阿 辛苦晒你分級真係

樓主自己割啦！割喉嚨又好割咩都好自己決定啦！唔需要回結果俾大家知道！

文宣幫我地執狗屎, 出咗
黑-裝修
紅-裝飾
藍-罷買
黃-消費

之前都有叫你地喺裝修嘅時候
做多啲門面功夫
(與其噴粗口 不如噴”支那銀行” “福建360” etc..
等其他人明白店舖被裝修嘅原因

如果你仍然諗住一意孤行, 無視外界意見
就只會整死場運動

唔好諗住話我冷氣軍師
可能我走得仲前過你

有陣時覺得連登熄燈都係一件好事

勇武唔好灰心 大撚把人繼續支持你地 唔洗理連登啲左膠風向撚 你地唔係Condom 做任何事最緊要自己要安全同唔好傷及無辜就得 其餘我絕對唔割

就係未
所以大家咪認定原則
先唔會有人冤枉到前線
set原則根本係保護前線
但偏偏就有垃圾樓主屌人割席

可能我講得差
文宣嘅意思係
政府建築物/ 黑社會商舖 先裝修
撐政府商戶 (我估: 美心 同360
只做裝飾 例如噴漆或文宣

咁勇武點割姐 唔想知其他野 你呢d聽過好多次 我都覆過好多次

其實連登應該唔係好多人知道三中商係指乜東東？

戴頭盔先理性討論 唔係要任何衝突

勇武裝修完 有五毛出黎帶風向
咁就梗有d人會比佢帶到
就開始話爆太多又影響到乜乜柒柒

就開始有d和理非出黎話想平靜一陣
和理非回合 雖然只係遊行
但始終咁多人聚出黎係有一定影響力
我覺得聽日可以全部人蒙曬面和平遊行一次
話比所有人聽我地可以隨時勇武隨時和理非
亦都話比港共聽我地對於緊急法同蒙面法未撚驚過
雖然未必話逼到港共乜嘢 但都會影響到部分淺黃
起碼可以團結一致

但而家又有人出黎帶風向話和理非有咩用
和平遊行有用就唔洗勇武 應該繼續勇武落去
咁係咪即係和理非唔洗玩落去 以後淨係可以傳物資
其實即係變相話緊我地和理非手足用處冇勇武咁大
我認為咁樣落去會越黎越少和理非出黎

香港人要既係團結啊嘛
一人一個回合 一段時間爆9黨鐵 垃圾黑社會d雞竇
再比時間文宣解釋 聚集街坊唱歌維持個熱度
反正我地目標又唔係唔一致
我覺得而家未係咁急既時候

咁樣先係可以持續落去
林鄭而家個玩法都係咁啦
之前就快快手拉好多手足
又白色恐怖
果日對話完 佢死都唔肯衝突
等到1點先走 想聚焦對話
其實林鄭我地可以當佢係對手文宣組大佬

唔明咪開post 講

永不割蓆
唔好得個講字

但依家係話勇武要暫停wo 上面咁講完全無問題

總之冇勇武香港收咗皮十世啦！

三中商可以放落黑或者紅個 category 度，其實

暫停同叫收皮係真係無分別

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

難d 香港無禁書最多都係紅

上連登唔好咁認真， 要識抽身， 火攻可以 裝修可以，但火攻千勿重覆屯門事件。

樓主 個post你開架wor
開完你話咁多人推

真正對準政權！！！！！！

我都係假膠 紅底背景 醉愛林太

知垃圾就咪撚開啦屌你老母

做咩都唔割，勇武已經不停地有效損害到港共既經濟。

其實我已經睇唔到嗰D post
因為block左好多人
左膠係最多囉

成日要人幫佢遊行做勢
你遊左咁多年啦
最尾做到D咩？
梗係叫人唔好燒鐵啦
因為冇車搭去你嗰2區遊行嘛

人哋幫你執完狗屎
仲俾你繼續屌落去

你自己又唔識執屎 你估真係靠勇武就可以推翻政府
和理非就係大眾 唔識尊重群眾
憑乜嘢去繼續進行呢一場群眾運動

唔去爭取更多人嘅支持
仲去減少自己嘅支持人數
呢場革命唔洗打啦?!?

比意見 就被你哋話係割𥱊
分清楚邊個割邊個未?

我日日坐港鐵,沒有遊行,和理非都不如，我明白你地，最多我早啲起身坐巴士，也不會怪大家，希望大家也原諒我這個無力的C9

暫停一陣啫 又冇話停曬勇武
目標未達到 和理非同勇武冇一方要停
只係要識得收放自如

咪當掉返轉角色 平時就和理非傳物資 後面支持勇武
今次咪勇武full gear派下貼下文宣 陪和理非行完佢

我check過 凌晨總會有人 一個人分演多人 開十幾個acc 懷疑有人 患上咗人格分裂

我認同, 但唔代表我地唔需要接受和理非嘅意見

林奠出緊急法 除咗將行動升級
仲應該將市民嘅怒氣對準政府
而唔係要勇武派食咗林奠隻死貓

家下勇武嘅唔係正正就係對準政權？

吊和理非既前提 係和理非吊緊勇武or 叫勇武唔好做咩做咩 咁勇武點割和理非？

我問題係勇武都點割和理非

岩阿

佢哋話係停 都無建議勇武做咩
都叫收皮一樣

同樣叫文宣 停一個月睇下有咩感受

應該係我

冷氣軍師使西理咩
咁撚大道理出去直接同前線講啦
係到鳩up

忽然覺得樓主個account好撚鬼

邊個位 邊個點無用腦
反而好似外國遊行玩到日日燒車入軍火都未做到足 未撚夠盡添啊
同埋好多文宣都係勇武手足自己做完再實行你估你真係有份幫手咩分化撚

唔係話你地和理非意見唔重要

但係邊一次係勇武主動屌和理非先？

一上連登就全部都係屌裝修post

聽日遊行post少到見唔到

究竟係多左打手帶風向定係連登仔個腦真係跛

早期抗爭出發前一日連登熱門唔係文宣就係行動post

依家真係得啖笑

聽日有遊行，但係前一晚開幾百個post講裝修，賠錢，屌勇武，屌左膠，屌和理非

聽日既文宣圖少到一隻手數到

我依家宣布我地唔需要你

你自己一個排曬我啲啦柒頭

勇武唔洗理 呢度出名多心智未成熟人士㗎啦

真係想知勇武點樣割和理非

認真既

不割蓆post, 現在連登宣傳 冷氣軍師全面進場 !

和理非執屎
“勇武”屌哂鬼叫咪撚執

和理非嘅割𥱊 係指責勇武派
同樣自以為是咁指責和理非 一樣係割𥱊

我之前會自豪咁話前線最需要智慧同理性
希望其他前線可以繼續進化

現場冇見過人割割包皮就或者有
連登係有少少平行時空，有mon po 狗五毛嘛體諒下
一路睇一路filter 下有啲都OK嘅

咁邊個唔受得指責先？ 邊個指責先？

有啲長但內容ok

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

呢樣我有時都會成頭黑人問號

意件唔同擺上枱傾咪幾好
唔通話和理非覺得你玩分化又喺到屌咩
利申 點都唔割

團結反抗呀香港人
嘈完再一齊作戰
光復香港 時代革命

岩聽

一係就俾啲建設性嘅方向出嚟， 顏色分類呢啲咪幾好

當對外文宣跟唔上進度
市民嘅不滿好有可能會轉移到勇武身上

個人感覺上) 有少少似係食緊林鄭隻死貓
勇武可能要諗下方法加分先
不過都應該睇埋呢兩日嘅結果先

Agger

驚樓主睇唔撚到
但我哋成班手足一定撐你

當我見到和理非用謙卑嘅態度話自己係大笨象
當我見到和理非提醒我哋唔好對一律撐政府嘅商店都進行裝修

而一班人就走出嚟話和理非割𥱊
我眼中係你地目中無人 唔理三七二十一
話咗人割𥱊先

係囉, “邊個唔受得指責先？ 邊個指責先？”

不過, 你哋唔代表所有勇武, 起碼唔包括我
同樣 我見到嘅和理非post 都唔一定代表所有和理非

現場TG放題底下割包皮
真不能說能人所不能
連登脫左節好耐啦
連登係用黎睇佢地炒車

岩阿 正確心態

核爆都唔割

有時候真係好攰
連登同以前差太遠
唔知係咪得我自己咁樣覺得
以前少帶風向狗
大家目標好清晰好一致
話做就即刻做 唔會係度擾攘
好啦 依家話唔夠文宣 咁咪去做文宣囉
淨係識係度嘈 然後至意其他人去做
好煩 越黎越唔想上連登
本身打算上黎睇下聽日有乜嘢要做
點知熱門全部屌黎屌去
尋日睇熱門講緊裝修點點點
今日睇仲係講緊裝修點點點
而行動post就間唔中先有一個
平時出去成日 返到屋企都散曬
上下連登其實係想討論下未來有咩計畫同埋今日又有咩大事發生
但係事實上係乜都冇呢D post
有時候都懷疑連登係咪仲適合做抗爭討論基地

出面根本無呢種心態

高登 連登都係互吊成材 有好自然有唔好

啱 相信自己！

無勇武就唔會有人開槍

即係覺得冇勇武好啲?

612？中信大廈？有冇向你地開槍

定係你覺得催淚槍唔係槍

屌，上少d連登 多做實事
呢度不嬲都好撚鬼架啦
咁上心把撚咩

得閒上黎睇下炒車post有益身心
美國人唔鐘意你地舉美國旗
臨時政府宣言
睇完你就會覺得諗通左啲野

和理非，唔覺爆鋪有咩問題，按四色分類行就ok, 革命不是請客吃飯，又唔係爆Chanel LV, 你估外國媒體係小學雞唔識分析咩，和平遊行又驚比人笑，好啦而家進步啦，又驚人誤會，番屋企革命啦咁

共產黨既爪牙=共產黨
唔明白裝修美心，福建360，國企，中行有咩問題
唔通佢係一間麵包舖就一定唔會同大奸大惡既共產黨拉上關係咩

美心，聯合國抹黑=可裝修
福建360，斬人=可裝修
中銀，共產黨收入來源=可裝修

岩 所以我從來都唔認同佢地吹奏緊個四色分類

人地話擋你就催淚彈，9唔搭8
我夠膽講，由今日起交俾和理非主導既，肯定無人會向示威者開槍

我同意啊，咁大條廣東道毛都無甩一條，已經好清楚講比人聽我地目標係邊個，最多咪執下張黑紅名單

切勿斷章取義，唔鐘意俾人講到擋子彈咁勁姐
我都唔想勇武出事，最好唔好俾機會班狗開槍
應該咁講，唔好俾藉口人開槍，製造暴動絕非上策

首先可能你係冷氣軍事，從來冇去現場，所以唔知有催淚槍呢樣嘢，而催淚槍彈射出去既催淚彈含高溫之外亦可以射盲你

而其次係，事實上去睇，100萬遊行最後點？行完夜晚12點如期二讀

我唔敢話和理非遊行冇用，曬馬黎講的確可以顯示到民望，但係事實係冇6月12號衝出夏愨道龍和道堵塞馬路阻止二讀

如今一切所有事都唔會發生

岩呀 我認同你 所有人應該去返返去大遊行捧人數 遊行左30年真係最有效
再唔係就係商場唱歌摺紙
咁一定唔會有人有位入

拉。

咩係割，又玩分化

策略既你，你識咩呀？

重點係千祈唔好戴口罩
因為蒙面法已經全面實施啦 反抗蒙面等於犯法
呢位咁偉大既所謂和理非巴打肯定唔會觸犯法例啦
如果唔係到時大搜捕 搞到D狗開槍點算

岩 差啲無視左蒙面法添

各走極端，根本無討論空間
破壞同大合唱之間本應仲有好多野可以做
何必分化呢

岩啦
咁係時間你去提出一系列的沙盤預想同提議
等勇武們明白點樣和理非完全主導就win the game
AOE咁控制班勇武去邊就去邊
打咩就打咩
消失就消失

你啱呀，我從來唔戴口罩
仲要係最撚曳個種和理非，準時5時走人同女友食飯
不過睇黎真係多我一個唔多，我會支持你地（在家）

我建議你入機場靜坐48小時，文宣後補

乜撚野，幾撚時話割

利申：垃圾和理撚道德撚

收咩皮 核彈都唔割。

乜你覺得前線係亂咁打咩？叫人用腦，你自己用下先啦！

又有咁多分身 acc
block到手軟

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

做勇武真係多要求
又要識計效果 又要識顧民意
以後無咩事都係唔搞咁多了

唔係同勇武割蓆
係同樓主呢啲五毛割蓆

太多on9 po上熱門，少睇左好多

Dllm，咪撚再推分化post！由6月到10月，分化撚未停過想離間我哋！收手啦！不割呀！分化撚死全家

連我老母都變埋黃，包容埋勇武， 識得講無勇武就玩唔到落去， 你老母就收皮呀真係

唔係同前線割蓆，其實好多人都係俾意見。前線一定最明白現場情況，但難免好受環境影響，變得情緒主導，冷氣軍師雖然無落場，但相對能睇到成個局勢，可以冷靜分析。我地可以無大台，但要有組織，結合大智慧先能取勝喎。如果無上過前線就唔可以評論，咁同謝Sir嘅理論係無分別。

佢地個策略可能係凌晨開post,同標題L

躝啦分化撚

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

今時今日已經冇可能割

真呀 畫面唔好睇 失民意 輸國際戰線 人唔笑狗都吠

唱今天我中共就會收皮啦

分化post唔推

呢個po正正係屌分化撚

講得好
冷氣軍師 左膠 屌哂你地老母
淨係識當前線係condom係棋係你抗爭工具

分化撚 無人想理你

分化閪露底了

大家分享下有咩可以做得更好又話人割
你先係割人嗰個lol

其實有邊個post割席？
只不過係理性討論睇吓點樣去做好啲啫！
但係唔代表離棄你哋！

贊成

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

邊到有話割？負皮 上一頁

極同意，想講好耐

push

唔割 就算爆錯上海商業都唔割
而家裝修已經比藍店到殺雞儆猴既作用
亦都製造出㩒錢潮搶購潮 等人知政府有幾仆街
啲街坊都係鬧林鄭多
只係同樣地不論外媒同淺黃 都開始對裝修有微言

檢討行動 修整嚟緊既行動方向係有必要
檢討唔係割 唔係否定您地既付出
只係睇緊行動出黎既影響對訴求有幾大幫助
希望勇武無忘我地最大既目標係六大訴求實現
如果裝修行動能夠令我哋向訴求實踐行進一步
做多啲又何妨？
但反之 如果行遠左 亦應該有放下繼續裝修 改變䇿略既勇氣

最後
光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可
感謝勇武付出

和理非上

左膠 風向 民意撚食鳩屎 而家打仗啊 醒未？

我fb暫時見一條中坑叫人停
係一條
但連登係成個風叫人停

咁係咪應該跟隊
畀個錯風班友吹吓

唔割, 我認同一開始係要裝修, 呢個係一種表態, 但係諗深一層, 就算比你裝修哂所有紅黑舖咁又點? 五大訴求會達到?

所以我地需要修正下策略

國際戰線尤其重要, 香港情況一開始之所以有咁多人留意係因為和平, 但依家佢地見到既係裝修, 即使有文宣包底, 所做到既都好限, 因為佢地唔會深入去了解成件事, 大部分人都只會睇畫面就覺得 "嘩好暴力呀"

記住!!!!
裝修只係一個支線任務黎咋! 我地既主線係五大訴求! 唔好失焦!

核彈都唔割

從來都無人話割，但係要檢討行動成果，搞黨鐵無人鬧過，但係咩都幫人裝修搞到國際線風向都變咗係事實，淺黃唔知頭唔知路，尤其係上年紀無得接觸資訊嗰班更加係不解，出去有幾多五毛開post我唔知，但係當cm個個都咁講係咪要修正下行動？

利申 唔割

紅綠燈都屌

成個連登最撚垃圾就係你，檢討同割蓆都唔識分

同意

拉

不推文

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

核彈都唔撚割呀屌

都話唔割 只係要改善

負皮你因為你唔知佢哋一早冇上連登

割果班，1係帶風向既鬼，一係真on9 忘記14年教訓

冇割席啊信我地真係冇
我哋依然好支持 只係有要改善炸巴打
唔好咁灰 我地愛你
記得我哋約定左煲底相見 唔好丟低我地

Agree 好多人都係咁諗

好多人割緊啦
你估對家唔識做野？

五毛 分化撚黎

咁點樣可以達到？

核彈都唔割
出乜魔法都唔割
全力支持勇武

唔覺佢係

宣你老母佈, 成撚日用埋晒呢啲字眼
本身唔收皮都俾你影響士氣變收皮啦

睇到呢個post 正負皮就知幾多鬼

扮激進

如果外國文宣一失勢，就開始加快閉門打狗。
美國人權法都隨時通過唔到

真係好失望。每次都咁落力
有小小心灰意冷

不推文拉佢落去！！！！！

我睇到既係好多風煽動手足攪‘藍店’

我重申 香港帶言論自由
意見不同 可以接受的
出賣港人 則不可接受

好多舖頭公司都有藍有黃
如果淨係有藍員工一句說話說裝修 我諗香港90%既舖都要裝

前幾日裝修無人反對因為目標清晰
大家都明只在破壞黑店 無偷錢偷貨
但呢一兩日已經好多廢老趁機偷錢偷貨
我地唔諗辦法阻止 佢地就會扮手足攪其他貨偷野
之後就會有人開始撐警 話要佢地幫手維持秩序

要裝修集中黑店 之前有文宣解釋左d黑店
用水不用火 再諗諗比人混水摸魚偷野個part
藍店擺買裝飾就得
唔好大規模裝修 比人感覺無差別裝
記住 文宣可以做 但入屋尤其外國要時間
林奠擺明係挑釁我地 再收狗放水 要我地出錯失民心 尤其美國戰線
有人比壓力佢要停香港人權法 唔係佢都唔會寫信去解釋（雖然廢話）

亂裝修唔係叫勇武

打緊仗 出面成堆垃圾話盲人過唔到斑馬線
輪椅冇得搭黨鐵
究竟係平行時空還是義士做既唔夠多要加大力度 佢地先會知原來打緊仗啊 屌佢老母

勇武手足既下場就係坐監留案底變過街老鼠

割你老母閪

和理非收皮，小小事就割
都唔知咩叫各自爬山

唔好攪住 抖一抖先

pull

一訓醒一地割post
on99

停還停，割還割，兩回事黎

baby condom 先係勇武

樓主分化撚，5毫同popo出既分化post，就當晒全個連登都係咁

成個連登咪得風向post 分化post 中計post 仲有咩野？

左膠都痴線
連登都唔洗再上
成日覺得衝個啲人冇腦咁
有冇諗過之前行動派之前都會好似佢地咁諗野
乜都唔好打 去和平佔領夏慤道啦
明明敵人係中共
個個4色戰隊裝修表到底係咩嚟
你地講野聲控人地做 自己就得個講字
你自己唔出去叫停佢地？
組隊人出去守住啲中資銀行啦